[CityU] City 恭賀LIHKG 出世😚

有冇同係city 仔嘅巴絲

仲以為無人會開

留名

LM

屌 用乜撚emoji
Shitty仔真係乜都柒過人

岩岩grad

Cityu

lm
sem尾好多野交

留名
岩岩完左個quiz 爽

舊生lm

去緊exchange既city仔留名

shitty

Ee仔代表留名

去邊exchange

加國

FB 留名

Lm

已沉

Cm仔 LM

Year幾

Cm仔

Cm圈子好細

利申 我個名已經黃左一部分

有冇mbe撚？

得啦樓主

樓主hi

EE仔lm
準備tran去唔駛計太多數嘅學系

Cm 女Sor year 1

已grad city人

Seem

想問city gbus喺city商科入面有咩評價

seem mbe大家庭

Yr1 seem

今屆比人笑收得底分嘛
但聽人講好似又唔差，under marketing dpt，資源算多，仲有兩次exchange都係歐美果邊
（聽講咋，關我鬼事咩 ）

如果同computational fin邊個好少少
我見gbus exchange學校都唔係差